食撚啦香港人，你老母生你出黎係俾咱們共產黨玩架

你雙衲狗咪又係俾中國人煲